Hindrik Sikut kaebas et Peter Tenno on teda esimesel Joulu pühal mööda sõites ümberlükanud - nõuab 10 rubl. kahjotasumist.
Peter Tenno wastutas selle peale et se ümber lükamine kogemata sündinud.
Lepping: Peter Tenno maksab 5 rubl. 1 kuu aja sees tänasest päewast arwatud Hind Sikuti hääks wälja.
Peakohtomees: P. Kripson XXX
Kohtomees: P. Hindrikson XXX
Kohtomees: K Wossmann XXX
Kohtomees: J Klaosoon
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
